【珍惜香港】千祈唔好個個禮拜六、日阻住各大商場做生意……

香港經濟衰退，你叫班收成期點算？

五毛負評上一頁（不推文回覆）

你地班友成日去新鴻基商場，郭老太點算？

一腸就知彎過條撚啦

我真誠相信一國兩制架。

你中文拎U?

大家唔好個個禮拜六、日阻住大商場做生意啦。。。零售、旅遊做唔住架啦

個個逢周末齋睇唔買又塞住晒，香港經濟真係會攬炒架

［文宣貼紙］點解你班連登仔會識用貼紙嚟做文宣架

邊度有得拎文宣貼紙？

我都覺

收到
大家放假多D去商場
但唔洗購買,留返D錢去旅行

黑警少啲扮示威者放火先啦，
香港警察扮示威者破壞上水站被揭發，警察徵用港鐵破壞嫁禍當然唔犯法。

其實真主線係「經濟殲滅戰」
衝贏防暴狗有士氣效用 但冇戰略意義
反而引佢哋出嚟 已經好冇用
防暴狗一出 嗰區嗰日生意玩撚猿
勇武嘅就去裝修紅藍店
和理非就去引防暴出現同保護裝修佬
平日就大膽嘅去整爛超市紅藍資本產品
細膽嘅罷食罷買罷用貼牆貼紅藍資本產品貼紙
務求令到佢哋一毫子都冇錢賺
黃絲全部用PPS交稅
令到政府一毫子都稅收唔到
而呢條真主線 我哋要嘗試考慮同埋諗方法改善嘅 就係減少我方人員損失
就好似太平洋戰爭
日本諗方法殲滅美國戰爭艦艇
美國諗方法摧毁日本運輸船隻